<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>IX3C on IX Stockholm</title>
    <link>/categories/ix3c/</link>
    <description>Recent content in IX3C on IX Stockholm</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Nov 2017 21:30:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="/categories/ix3c/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Projekt IX3C2</title>
      <link>/blog/2017/11/28/projekt-ix3c2/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 21:30:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>/blog/2017/11/28/projekt-ix3c2/</guid>
      <description>Syfte: Varje år de senaste 33 åren så har CCC (Chaos Computer Club) arrangerat CCC (Chaos Communication Congress) i Tyskland den 27-30 december.
CCC har på senare år satsat på att ha ett ökat remote-deltagande för kongressen. De har på senare år blivit bättre på live-streaming samt att läsa upp frågor till föreläsare från IRC så att remote-deltagare kan ställa frågor precis som folk som faktiskt deltagar på kongressen.
När: CCC har alltid varit 27-30 december från morgon till kväll med pauser i schemat för lunchpauser och middagar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Styrelsemöte september</title>
      <link>/blog/2017/09/25/styrelsem%C3%B6te-september/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Sep 2017 20:20:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/blog/2017/09/25/styrelsem%C3%B6te-september/</guid>
      <description>Blender Aku kan nästan tillräckligt för att hålla i bättre workshops.
Emacs Etu och Talyz ska maila Emacs Meetup Stockholm och fråga om de vill komma på besök.
3D-Printer Dos frågar roos och yann nästa gång han träffar någon av dem.
IX3C2 Vi ska sätta öppetider som vi garanterat har öppet samt specifiera att vi kan tänka sig att expandera ifall det är något intressant på schemat.
Nästa möte 30:e oktober klockan 19:00.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Styrelsemöte augusti</title>
      <link>/blog/2017/08/28/styrelsem%C3%B6te-augusti/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2017 20:12:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/blog/2017/08/28/styrelsem%C3%B6te-augusti/</guid>
      <description>3D-Skrivare Vi är väldigt nöjda med vår nya printer. Den printar fint och mycket. Den fungerar över förväntan.
3D-Skrivar introduktion Vi ska höra med Roos och Yann om att hålla i en 3D-Skrivar introduktions-måndag för att folk ska kunna komma hit och printa mer på egen hand när dom känner för det.
IX3C2 Vi ska planera IX3C2 som uppföljare till förra årets IX3C.
Årets IX3C2 kommer att hålla hus på UFS och vara den 27-30:e december.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projektet IX3C</title>
      <link>/blog/2016/09/12/projektet-ix3c/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Sep 2016 21:10:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/blog/2016/09/12/projektet-ix3c/</guid>
      <description>Syfte: Varje år de senaste 32 åren så har CCC (Chaos Computer Club) arrangerat CCC (Chaos Communication Congress) i Tyskland den 27-30 december.
CCC har på senare år satsat på att ha ett ökat remote-deltagande för kongressen. De har på senare år blivit bättre på live-streaming samt att läsa upp frågor till föreläsare från IRC så att remote-deltagare kan ställa frågor precis som folk som faktiskt deltagar på kongressen.
När: CCC har alltid varit 27-30 december från morgon till kväll med pauser i schemat för lunchpauser och middagar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Planeringsmöte för kommande projekt</title>
      <link>/blog/2016/09/08/planeringsm%C3%B6te-f%C3%B6r-kommande-projekt/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Sep 2016 20:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>/blog/2016/09/08/planeringsm%C3%B6te-f%C3%B6r-kommande-projekt/</guid>
      <description>Styrelsen har haft ett planeringsmöte för att dra igång höstens projekt! Vi har bland annat planerat att vi bland annat ska ha Workshops i Blender och Emacs.
Vi har även bestämt att fräsha upp webbsidan. Sätta upp en kalender, ha ett arbetsmöte. Flyga mer Quadcopters. Driva Arduino-projektet vidare. Planera IX3C och få ut information om att vi ska göra saker.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
