\documentclass[a4paper,11pt,oneside]{article}
\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{booktabs}
\pagestyle{fancy}
\fancyfoot{}
\lhead{Årsmötesprotokoll 2017}
\rhead{2017--02--20}
\fancyfoot{}
\fancyfoot[LE, RO]{\thepage}

\begin{document}

\section*{Årsmöte IX 2017}

\section{Öppnande av mötet}
Elis öppnar mötet 19:00

\section{Val av mötsordförande}
Mötet väljer Elis Axelsson till mötesordförande

\section{Val av mötessekreterare}
Mötet väljer Martin Arnér till mötessekreterare

\section{Val av justeringspersoner tillika rösträknare}
Mötet väljer Roos till justerare

\section{Fråga om mötet är stadgeenligt kallat}
Mötet beslutar att stadgeenliga kallelser har skickats.

\section{Verksamhetsberättelse}
Mötet beslutar att lägga verksamhetsberättelsen till handlingarna.

\section{Revisorsberättelse}
Mötet beslutar att lägga revisorsberättelsen till handlingarna.

\section{Ekonomisk berättelse}
Mötet beslutar att lägga den ekonomiska berättelsen till handlingarna.

\section{Fråga om styrelsens ansvarsfrihet}
Mötet belutar att bevilja avgående styrelse ansvarsfrihet

\section{Val av ordförande}
Mötet väljer Elis Axelsson till ordförande.

\section{Val av styrelseledamöter}
Mötet väljer Michael Stahre, Erik Welander, Martin Arnér, Kim Lindberger till styrelseledamöter.

\section{Val av revisorer}
Mötet väljer Erik Johansson till revisor.

\section{Val av valberedning}
Mötet väljer Sara Karlsson till valberedning.

\section{Fastställande av medlemsavgift}
Mötet fastställer medlemsavgiften till ``en frivillig donation''.

\section{Motioner}
Inga motioner har inkommit innan mötets öppnande.

\section{Övriga frågor}
\subsection{Verksamhetsplan}
Lägg till punkt om stadgeändringar. \\
Lägg till punkt om 3D-skrivare. \\
Mötet godkänner verksamhetsplanen med ovan nämnda ändringar.

\subsection{Budgetförslag}
Stryka budgetposten Meetup-konto. \\
Budgetera 6000 SEK till inköp av 3D-skrivare. \\
Mötet godkänner budgetförslaget med ovan nämda ändringar.

\subsection{Firmatecknare}
Mötet skippar frågan och ålägger det till styrelsens första styrelsemöte.

\subsection{Informationspunkt från UFS valberedning}

\section{Mötets avslutande}
Elis Axelsson avslutar mötet 19:45.

\end{document}
