\documentclass[a4paper,11pt,oneside]{article}
\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\begin{document}
\section*{Stadgar för Ix}

\section{Förening}
Ix är en ideell ungdomsförening.

\section{Syfte}
Föreningens syfte är att främja ungdomars intresse för datorer, naturvetenskap
och teknik. Att ge medemmarna möjlighet att öka förståelsen för dessa ämnens
betydelse i samhället samt att bruka kunskaperna inom relevanta områden.

\section{Obundenhet}
Föreningen är religiöst och partipolitisk obunden.

\section{Verksamhets­ och räkenskapsår}
Verksamhetsåret och räkenskapsåret omfattar tiden 1 januari till 31 december

\section{Medlemskap}
Medlemskap erhålls av den som betalar medlemsavgift och verkar enligt
föreningens syfte. Medlemsavgiften är giltig från dess att avgiften betalas fram
till nästa årsmöte. Om en medlem missköter sig eller skadar föreningen kan
personen uteslutas ur föreningen. Uteslutningen beslutas av styrelsen och ska
tas upp på årsmötet då den uteslutne har rätt att yttra sig och det är årsmötet
som slutligen bestämmer om uteslutningen ska gälla eller hävas.

\section{Årsmöte}
Årsmötet är föreningens högsta beslutande instans. Det ska hållas i
verksamhetsårets början, dock senast i mars månad. Årsmötet är beslutsmässigt
endast om skriftlig kallelse utgår senast fjorton dagar före mötet via brev
eller epost. Kallelsen ska skickas till alla medlemmar eller anslås så att alla
kan ta del av kallelsen. Möteshandlingar ska finnas medlemmarna tillhanda före
mötet. Tidpunkt och plats för mötet bestäms av styrelsen. Alla medlemmar är
röstberättigade vid årsmötet. Varje medlem har en röst och röstning genom
fullmakt är inte tillåten. Alla beslut fattas genom enkel majoritet utom frågan
om upplösning enligt §13. Vid årsmötet har ordförande, styrelse, revisorer och
medlemmar rätt att närvara, yttra sig samt lägga förslag. På årsmötet ska
följande punkter alltid behandlas:

\begin{itemize}
  \item{Fråga om mötet är stadgeenligt kallat}
  \item{Verksamhetsberättelse}
  \item{Revisionsberättelse}
  \item{Ekonomisk berättelse}
  \item{Fråga om styrelsens ansvarsfrihet}
  \item{Val av ordförande}
  \item{Val av styrelseledamöter}
  \item{Val av revisorer}
  \item{Val av valberedning}
  \item{Fastställande av medlemsavgift}
  \item{Motioner}
  \item{Övriga frågor}
\end{itemize}

\section{Extra årsmöte}
Extra årsmöte sammankallas om styrelsen eller minst en fjärdedel av medlemmarna
skriftligen begär det. Samma regler som för ordinarie årsmöte gäller men allt
som ska behandlas på mötet måste framgå i kallelsen.

\section{Styrelse}
Styrelsen har sitt säte i Stockholm. Styrelsen ansvarar för den löpande
verksamheten och verkställer årsmötets beslut. Styrelsen väljs av årsmötet och
ska utöver ordförande bestå av tre (3) till åtta (8) ledamöter. Styrelsen
föredelar själv ledamöternas poster. Styrelsen ska sammanträda minst två gånger
per verksamhetsår. Styrelsen är beslutsmässig om kallelse utgått till samtliga
ledamöter och hälften av styrelsens ledamöter är närvarande.

\section{Föreningens firma}
Styrelsen beslutar vem eller vilka som har rätt att teckna föreningens firma.

\section{Revisorer}
Årsmötet väljer en revisor och en revisorssuppleant.

\section{Medlemsavgift}
Medlemsavgiften fastställs av årsmötet. Den är giltig från dessa att betalning
sker fram till och med nästa årsmöte. Medlemsavgiften måste vara större än
noll (0) kronor.

\section{Stadgeändring}
Dessa stadgar kan ändras endast vid årsmöte eller extra årsmöte. I kallelsen
måste det stå att stadgeändring kommer att behandlas. För att andra i stadgarna
krävs att 2/3 av de avgivna rösterna bifaller ändringen. För ändring av stadgan
om Föreningens syfte §2, Stadgeändring §12 och Upplösning §13 krävs att beslutet
tas på två på varandra följande ordinarie årsmöten.

\section{Upplösning}
Upplösning av föreningen kan endast ske genom beslut på ordinarie årsmöte med
2/3 majoritet. I kallelsen till årsmötet ska det stå att förlag om upplösning av
föreningen kommer att behandlas. Mötet beslutar om hur föreningens tillgångar
ska disponeras.

\end{document}
