<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>IX Stockholm</title>
    <link>https://ix.ufs.se/</link>
    <description>Recent content on IX Stockholm</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Tue, 08 May 2018 23:00:00 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://ix.ufs.se/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Bli medlem</title>
      <link>https://ix.ufs.se/membership/</link>
      <pubDate>Tue, 08 May 2018 23:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/membership/</guid>
      <description>För att bli medlem så vill vi be dig att fylla i denna blankett och ge den till någon i styrelsen. Om ingen från styrelsen är närvarande i lokalen så kan du lägga den i IX&amp;rsquo;s postfack på kontoret.
Du kan även skicka in detta papper via post till vår postadress som du kan finna på Om oss-sidan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nyckelsigneringsparty april 2018</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2018/03/18/nyckelsigneringsparty-april-2018/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Mar 2018 13:20:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2018/03/18/nyckelsigneringsparty-april-2018/</guid>
      <description>Hej och välkomna på vårt fjärde nyckelsigneringsparty i Stockholm.
Den 16:e april klockan 19:00 så bjuder IX in till nyckelsigneringsparty i UFS lokaler vid Fridhemsplan, Stockholm. Adressen dit är Polhemsgatan 38. De som vill ha nybörjarhjälp eller har frågor är välkomna från klockan 17:30 att ställa dessa. Vi kan även erbjuda hjälp med att printa lappar (Mer info om lappar kommer).
Förberedelser för deltagande För att deltaga så behöver du ha med dig papperslappar med din fingerprint samt din identitet på samma papper.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nyckelsigneringsparty februari 2018</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2018/02/03/nyckelsigneringsparty-februari-2018/</link>
      <pubDate>Sat, 03 Feb 2018 08:30:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2018/02/03/nyckelsigneringsparty-februari-2018/</guid>
      <description>Hej och välkomna på vårt tredje nyckelsigneringsparty i Stockholm.
Den 12:e februari klockan 19:00 så bjuder IX in till nyckelsigneringsparty i UFS lokaler vid Fridhemsplan, Stockholm. Adressen dit är Polhemsgatan 38. De som vill ha nybörjarhjälp eller har frågor är välkomna från klockan 17:30 att ställa dessa. Vi kan även erbjuda hjälp med att printa lappar (Mer info om lappar kommer).
Förberedelser för deltagande För att deltaga så behöver du ha med dig papperslappar med din fingerprint samt din identitet på samma papper.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inbjudan till Årsmöte 2018</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2018/01/29/inbjudan-till-%C3%A5rsm%C3%B6te-2018/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2018 20:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2018/01/29/inbjudan-till-%C3%A5rsm%C3%B6te-2018/</guid>
      <description> Nu har tiden kommit för IX Årsmöte! I år är det den 19 februari med början klockan 19:00 och planerat avslut senast 21. Platsen är UFS lokaler på Polhemsgatan 38 i Stockholm. Alla intresserade är naturligtvis välkomna.
Dagordning  Öppnande av mötet Val av mötsordförande Val av mötessekreterare Val av justeringspersoner tillika rösträknare Fråga om mötet är stadgeenligt kallat Verksamhetsberättelse Revisionsberättelse Ekonomisk berättelse Fråga om styrelsens ansvarsfrihet Val av ordförande Val av styrelseledamöter Val av revisorer Val av valberedning Fastställande av medlemsavgift Verksamhetsplan Budget Motioner Övriga frågor Mötets avslutande  Dokument  Verksamhetsberättelse för 2017 Ekonomisk berättelse för 2017 Budgetförslag för 2018 Verksamhetsplan för 2018 Motion 1: Stadgeändring kring medlemsavgift Motion 2: Stadgeändring kring dagordning på årsmöte Stadgar  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Styrelsemöte januari</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2018/01/08/styrelsem%C3%B6te-januari/</link>
      <pubDate>Mon, 08 Jan 2018 20:30:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2018/01/08/styrelsem%C3%B6te-januari/</guid>
      <description>Blender Aku har kontakt med Kira&amp;rsquo;s bror och planerar att hålla ett event snart.
Emacs Vi funderar på att försöka arrangera ett event och prata med Emacs Meetup Stockholm.
Etu ska prata med potentiellt intresserade i Stockholm och fråga om de kanske vill deltaga.
Etu kan potentiellt hålla i en presentation om magit.
3D-Printer Dos ska försöka påminna sig själv om att prata med roos och yann.
IX3C2 uppföljning På grund av lågt intresse samt att man missar mycket av eventet när man streamar så planerar vi nog inte ett event för i år.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projekt IX3C2</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2017/11/28/projekt-ix3c2/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 21:30:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2017/11/28/projekt-ix3c2/</guid>
      <description>Syfte: Varje år de senaste 33 åren så har CCC (Chaos Computer Club) arrangerat CCC (Chaos Communication Congress) i Tyskland den 27-30 december.
CCC har på senare år satsat på att ha ett ökat remote-deltagande för kongressen. De har på senare år blivit bättre på live-streaming samt att läsa upp frågor till föreläsare från IRC så att remote-deltagare kan ställa frågor precis som folk som faktiskt deltagar på kongressen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nyckelsigneringsparty december 2017</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2017/11/27/nyckelsigneringsparty-december-2017/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2017 22:30:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2017/11/27/nyckelsigneringsparty-december-2017/</guid>
      <description>Hej och välkomna på vårt andra nyckelsigneringsparty i Stockholm.
Den 29:e december klockan 19:00 så bjuder IX in till nyckelsigneringsparty i UFS lokaler vid Fridhemsplan, Stockholm. Adressen dit är Polhemsgatan 38. De som vill ha nybörjarhjälp eller har frågor är välkomna från klockan 18 att ställa dessa. Vi kan även erbjuda hjälp med att printa lappar (Mer info om lappar kommer).
Förberedelser för deltagande För att deltaga så behöver du ha med dig papperslappar med din fingerprint samt din identitet på samma papper.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Styrelsemöte november</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2017/11/27/styrelsem%C3%B6te-november/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Nov 2017 20:20:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2017/11/27/styrelsem%C3%B6te-november/</guid>
      <description>Blender Aku borde dra i saker&amp;hellip; Vi borde komma på vad vi faktiskt ska hålla workshops om.
Emacs Vi har mailat och de två som är aktiva i Emacs Meetup Stockholm verkar ha flyttat från Sverige till Frankrike nyligen.
Är detta ett ypperligt tillfälle att försöka ta upp var de lämnade och driva eget?
3D-Printer Dos ska försöka påminna sig själv om att prata med roos och yann.
IX3C2 Elis ska skriva ihop en inbjudan till IX3C2 som kommer att gå ut som en bloggpost, på meetup samt diverse irc-kanaler och liknande.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Schema för Nyckelsigneringsparty i Stockholm</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2017/11/06/schema-f%C3%B6r-nyckelsigneringsparty-i-stockholm/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Nov 2017 19:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2017/11/06/schema-f%C3%B6r-nyckelsigneringsparty-i-stockholm/</guid>
      <description>Uppföljning av tidigare bloggpost.
Schema för kvällen  17:00 - Vi satsar på att vara på plats för det fall någon är tidig 17:30 - Öppnar för de som vill ha hjälp att installera GnuPG och eventuella tillägg för mejlklienter 19:00 - Nyckelsignering  Signerade nycklar skickas till nyckelinnehavaren. Innehavaren får sedan (om man vill) skicka upp sin nyckel till en nyckelserver Var och en bestämmer själv på vilket sätt man vill verifiera nyckelinnehavarens identitet (Debian förespråkar ID-handling)  21:00 - Partyt avslutas i allmän förbrödring/försystring  Förslag på resurser för nybörjare  GnuPG: https://gnupg.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nyckelsigneringsparty i Stockholm</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2017/10/11/nyckelsigneringsparty-i-stockholm/</link>
      <pubDate>Wed, 11 Oct 2017 18:25:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2017/10/11/nyckelsigneringsparty-i-stockholm/</guid>
      <description>Hej och välkomna på att nyckelsigneringsparty i Stockholm!
Den 20:e november från klockan 19:00 så bjuder IX in till keysigningparty i UFS lokaler vid Fridhemsplan i Stockholm. Adressen dit är Polhemsgatan 38.
Förberedelser för deltagande För att deltaga så är det bra om du har med dig papperskopior av ditt fingerprint gärna med din identitet på samma papper.
Ett exempel på att ta fram detta är enligt följande:
$ gpg --fingerprint &amp;quot;Elis Hirwing&amp;quot; pub rsa4096 2016-04-30 [SC] [expires: 2022-10-13] 67FE 98F2 8C44 CF22 1828 E12F D57E FA62 5C9A 925F uid [ultimate] Elis Hirwing &amp;lt;elis@hirwing.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Styrelsemöte september</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2017/09/25/styrelsem%C3%B6te-september/</link>
      <pubDate>Mon, 25 Sep 2017 20:20:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2017/09/25/styrelsem%C3%B6te-september/</guid>
      <description>Blender Aku kan nästan tillräckligt för att hålla i bättre workshops.
Emacs Etu och Talyz ska maila Emacs Meetup Stockholm och fråga om de vill komma på besök.
3D-Printer Dos frågar roos och yann nästa gång han träffar någon av dem.
IX3C2 Vi ska sätta öppetider som vi garanterat har öppet samt specifiera att vi kan tänka sig att expandera ifall det är något intressant på schemat.
Nästa möte 30:e oktober klockan 19:00.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Styrelsemöte augusti</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2017/08/28/styrelsem%C3%B6te-augusti/</link>
      <pubDate>Mon, 28 Aug 2017 20:12:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2017/08/28/styrelsem%C3%B6te-augusti/</guid>
      <description>3D-Skrivare Vi är väldigt nöjda med vår nya printer. Den printar fint och mycket. Den fungerar över förväntan.
3D-Skrivar introduktion Vi ska höra med Roos och Yann om att hålla i en 3D-Skrivar introduktions-måndag för att folk ska kunna komma hit och printa mer på egen hand när dom känner för det.
IX3C2 Vi ska planera IX3C2 som uppföljare till förra årets IX3C.
Årets IX3C2 kommer att hålla hus på UFS och vara den 27-30:e december.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Styrelsemöte maj</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2017/05/29/styrelsem%C3%B6te-maj/</link>
      <pubDate>Mon, 29 May 2017 20:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2017/05/29/styrelsem%C3%B6te-maj/</guid>
      <description>Logotyp Vi påminner Aku igen.
Meetup Hård vill hålla kurs En ny elektronikkurs där man måste vara medlem för att få deltaga.
Vi bestämmer att Hård får köpa in följande: - Varmlufts Lödstation - ca 1200kr - Avlödningsstation - ca 1200kr - Skruvstycke - ca 350kr
Detta går på budgeten för att förbättra elektronikhörnan.
Inköp av 3D-Skrivare Vi har en ny 3D-Skrivare!
Nästa möte Senast måndagen den 14:e augusti klockan 19:00.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Styrelsemöte april</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2017/04/24/styrelsem%C3%B6te-april/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Apr 2017 19:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2017/04/24/styrelsem%C3%B6te-april/</guid>
      <description>Logotyp Vi påminner Aku igen.
Meetup Ändra öppet hus till att vara enbart den första måndagen i månaden för att minska mängden spam som skickas av meetup till medlemmarna i gruppen. Detta hoppas vi att det kan få folk som inte hänger har att ta tag i att komma hit vid annonserade tillfällen.
Detta gör att resterande måndagar i månaden alltid blir öppna att använda för i första hand workshops och andra mer planerade aktiviteter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konstituerande styrelsemöte för 2017</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2017/03/17/konstituerande-styrelsem%C3%B6te-f%C3%B6r-2017/</link>
      <pubDate>Fri, 17 Mar 2017 20:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2017/03/17/konstituerande-styrelsem%C3%B6te-f%C3%B6r-2017/</guid>
      <description>IX Styrelse hade denna dag sitt första styrelsemöte för 2017.
Val av Mötesordförande Elis Axelsson valdes till mötesordförande
Val av mötessekreterare Michael Stahre valdes till mötessekreterare
Val av justeringsperson tillika rösträknare Erik Welander valdes till justeringsperson tillika rösträknare
Val av kassör Michael Stahre valdes till Kassör för
Val av firmatecknare Elis Axelsson och Michael Stahre valdes till firmatecknare
Årsmötesprotokollet Årsmötesprotokollet renskrevs och committades för att byggas så att det kan signeras.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inbjudan till Årsmöte</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2017/01/28/inbjudan-till-%C3%A5rsm%C3%B6te/</link>
      <pubDate>Sat, 28 Jan 2017 15:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2017/01/28/inbjudan-till-%C3%A5rsm%C3%B6te/</guid>
      <description>Nu har tiden kommit för IX Årsmöte! I år är det den 20 februari med början klockan 19:00 och planerat avslut senast 21. Platsen är UFS lokaler på Polhemsgatan 38 i Stockholm. Alla intresserade är naturligtvis välkomna.
Dagordning  Öppnande av mötet Val av mötsordförande Val av mötessekreterare Val av justeringspersoner tillika rösträknare Fråga om mötet är stadgeenligt kallat Verksamhetsberättelse Revisionsberättelse Ekonomisk berättelse Fråga om styrelsens ansvarsfrihet Val av ordförande Val av styrelseledamöter Val av revisorer Val av valberedning Fastställande av medlemsavgift Motioner Övriga frågor Mötets avslutande  Dokument  Verksamhetsberättelse för 2016 Ekonomisk berättelse för 2016 Budgetförslag för 2017 Verksamhetsplan för 2017 Stadgar  Kalenderevent</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Emacs Workshops</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2016/09/15/emacs-workshops/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Sep 2016 18:30:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2016/09/15/emacs-workshops/</guid>
      <description>Vad handlar första workshoppen om? Planen med denna workshop är till en början att lära ut grunderna i Emacs kring funktioner så som att navigera i text, hantera buffrar, öppna/spara/skapa filer, avsluta.
Vi kan nog komma in på lite enkel konfiguration så som att välja tema, font, och diverse liknande saker som de flesta kan vara intresserade av tidigt.
I och med konfigurationen så kommer vi även skrapa lite lätt på ytan när det gäller Emacs Lisp.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projektet IX3C</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2016/09/12/projektet-ix3c/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Sep 2016 21:10:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2016/09/12/projektet-ix3c/</guid>
      <description>Syfte: Varje år de senaste 32 åren så har CCC (Chaos Computer Club) arrangerat CCC (Chaos Communication Congress) i Tyskland den 27-30 december.
CCC har på senare år satsat på att ha ett ökat remote-deltagande för kongressen. De har på senare år blivit bättre på live-streaming samt att läsa upp frågor till föreläsare från IRC så att remote-deltagare kan ställa frågor precis som folk som faktiskt deltagar på kongressen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kalender</title>
      <link>https://ix.ufs.se/calendar/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Sep 2016 20:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/calendar/</guid>
      <description> </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Planeringsmöte för kommande projekt</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2016/09/08/planeringsm%C3%B6te-f%C3%B6r-kommande-projekt/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Sep 2016 20:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2016/09/08/planeringsm%C3%B6te-f%C3%B6r-kommande-projekt/</guid>
      <description>Styrelsen har haft ett planeringsmöte för att dra igång höstens projekt! Vi har bland annat planerat att vi bland annat ska ha Workshops i Blender och Emacs.
Vi har även bestämt att fräsha upp webbsidan. Sätta upp en kalender, ha ett arbetsmöte. Flyga mer Quadcopters. Driva Arduino-projektet vidare. Planera IX3C och få ut information om att vi ska göra saker.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Miniquadsen har anlänt!</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2016/06/09/miniquadsen-har-anl%C3%A4nt/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jun 2016 19:30:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2016/06/09/miniquadsen-har-anl%C3%A4nt/</guid>
      <description>Vi har precis fått in en leverans med 15 stycken Cheerson CX10 miniquadcopters som vi ska låta medlemmar övningsflyga med.
Så på måndag så kommer det att surra i lokalen!
Om du vill komma och flyga med oss så ta med en USB-Port med el och två stycken LR03-batterier för att driva kontrollen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ny domän!</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2016/06/01/ny-dom%C3%A4n/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2016 20:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2016/06/01/ny-dom%C3%A4n/</guid>
      <description>Vi har satt upp https://ix.ufs.se/ för att peka hit numera. Det finns även redirect från https://ix-sthlm.github.io/ som redirectar hit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bygge av labbdator för Virtual Reality</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2016/03/17/bygge-av-labbdator-f%C3%B6r-virtual-reality/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Mar 2016 22:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2016/03/17/bygge-av-labbdator-f%C3%B6r-virtual-reality/</guid>
      <description>Dator har byggts i syfte att ha en labbdator för att labba Virtual Reality på. Vi har ju en Oculus Rift DK2 som vi vill börja använda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Styrelsemöte 2</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2016/03/14/styrelsem%C3%B6te-2/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Mar 2016 19:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2016/03/14/styrelsem%C3%B6te-2/</guid>
      <description>IX Styrelse har haft sitt andra styrelsemöte.
Protokollet finns tillgängligt här: 2016-03-14-boardmeeting.pdf
Nästa styrelsemöte är planerat till 4:e April.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Historia</title>
      <link>https://ix.ufs.se/history/</link>
      <pubDate>Wed, 09 Mar 2016 17:45:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/history/</guid>
      <description>IX Historia är lång och till stora delar inte dokumenterad, men planen med denna sida är att samla på sig så mycket som möjligt.
Tanken är att skriva denna sida i kronologisk ordning, samt att vi ska ha betydelsefulla händelser som rubriker.
Denna sidas status Denna sida är ett nytt projekt för att dokumentera föreningens historia, den är troligtvis väldigt inkomplett.
Om någon besitter mer och bättre information om någonting på denna sida så är synpunkter välkomna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Progress på Quadden</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2016/03/07/progress-p%C3%A5-quadden/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Mar 2016 20:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2016/03/07/progress-p%C3%A5-quadden/</guid>
      <description>Idag har det snickrats mer på vår gemensamma Quadcopter som byggs i lokalen på måndagar.
Idag så började vi testa och kalibrera motorerna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konstituerande styrelsemöte</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2016/02/29/konstituerande-styrelsem%C3%B6te/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Feb 2016 20:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2016/02/29/konstituerande-styrelsem%C3%B6te/</guid>
      <description>IX Styrelse hade denna dag sitt första styrelsemöte.
Webbsida Styrelsen har beslutat att webbsidan som satts upp är en bra grund men behöver arbetas mer på för att fylla med mer innehåll.
Styrelsen har under mötet lagt upp projekt på projektsidan.
Logotyp Styrelsen har beslutat att vi ska ta fram en logga av något slag. Detta är bra både på webbsidan och i eventuellt reklammaterial, både på print och i andra format.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Om oss</title>
      <link>https://ix.ufs.se/about/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Feb 2016 22:55:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/about/</guid>
      <description>IX är en Dator/Elektronik-förening med säte i Stockholm.
Viktiga nummer Organisationsnummer: 802404-4102.
Bankkonto: PlusGiro, Nordera, 189 97-7
Epost Det går att eposta till styrelsen samt revisor på ix@ufs.se.
Telefon Det finns en telefon i UFS lokal som det går att ringa till, om man vill nå IX så är det bäst att ringa på måndags kvällar.
Nummret dit är 08-10 77 00.
Postadress Det går att skicka post till IX på följande adress:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projekt</title>
      <link>https://ix.ufs.se/projects/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Feb 2016 22:55:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/projects/</guid>
      <description>Keysigningpartys Vi vill hålla i nyckelsigneringspartyn i lokalen med regelbundenhet för att öka kunskapen och medvetenheten kring GPG-Nycklar och bygga en större web of trust!
Drivande personer: etu
Kategorier: Nyckelsignering, GPG
Elektroniklyftet Elektronikkurs och lyftande av elektronikverksamheten med bättre material och verktyg för att sprida mer kunskap och engagagemant för elektronikarbete.
Drivande personer: hard
Mekaniska tangentbord Drivande personer: etu, DOSn3rd
VR-hörnan Vi ska köpa in en dator som ska uppfylla Oculus rekommenderade specifikationer för arbete med VR-projekt.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Planering inför Hembyggda Tangentbord</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2016/02/23/planering-inf%C3%B6r-hembyggda-tangentbord/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Feb 2016 22:39:09 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2016/02/23/planering-inf%C3%B6r-hembyggda-tangentbord/</guid>
      <description>Jag tänkte dra igång planering av detta projekt nu på måndag. Min plan är att vi har ett planeringsmöte nu på Måndag (den 29:e Februari) med start 18 eller något i den stilen.
Det tangentbordet jag tänkte börja med att bygga är ett var modell heter Planck som är ett kompakt så kallat 40%&amp;rsquo;s tangentbord. I 40%&amp;rsquo;s tangentborden så tar man bort Numpad, Navigations- tangenter, F-Raden samt Sifferraden. Sedan så arbetar man mer med funktions- lager för att komma åt andra tangenter än bokstäver.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aku</title>
      <link>https://ix.ufs.se/authors/aku/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/authors/aku/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Conny Siponen @dapper</title>
      <link>https://ix.ufs.se/authors/siponen/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/authors/siponen/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>DOSn3rd</title>
      <link>https://ix.ufs.se/authors/dosn3rd/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/authors/dosn3rd/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Hård</title>
      <link>https://ix.ufs.se/authors/hard/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/authors/hard/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kira</title>
      <link>https://ix.ufs.se/authors/kira/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/authors/kira/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>etu</title>
      <link>https://ix.ufs.se/authors/etu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/authors/etu/</guid>
      <description>Info lär dyka upp någon gång. Här nedan har du mina bloggposter.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>