<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on IX Stockholm</title>
    <link>https://ix-sthlm.github.io/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on IX Stockholm</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Tue, 23 Feb 2016 22:39:09 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://ix-sthlm.github.io/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>Planering inför Hembyggda Tangentbord</title>
      <link>https://ix-sthlm.github.io/blog/2016/02/23/planering-inf%C3%B6r-hembyggda-tangentbord/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Feb 2016 22:39:09 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix-sthlm.github.io/blog/2016/02/23/planering-inf%C3%B6r-hembyggda-tangentbord/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jag tänkte dra igång planering av detta projekt nu på måndag. Min plan är att
vi har ett planeringsmöte nu på Måndag (den 29:e Februari) med start 18 eller
något i den stilen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Det tangentbordet jag tänkte börja med att bygga är ett var modell heter
&lt;a href=&#34;http://ortholinearkeyboards.com/planck&#34;&gt;Planck&lt;/a&gt; som är ett kompakt så kallat
40%&amp;rsquo;s tangentbord. I 40%&amp;rsquo;s tangentborden så tar man bort Numpad, Navigations-
tangenter, F-Raden samt Sifferraden. Sedan så arbetar man mer med funktions-
lager för att komma åt andra tangenter än bokstäver. Planck har även placerat
alla tangenter i ett rutnät.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;För de som vill ha ett större tangentbord så finns även
&lt;a href=&#34;http://ortholinearkeyboards.com/atomic&#34;&gt;Atomic&lt;/a&gt; från samma butik. Atomic är
ett så kallat 60%&amp;rsquo;s tangentbord, det är i princip samma sak som 40% fast man
har kvar sifferraden. 60%&amp;rsquo;s tangentbord brukar även bara ha ett lager av
funktions-tangenter då det finns ganska många fler tangenter som sitter på
sin &amp;ldquo;vanliga&amp;rdquo; plats. Atomic finns även i den mera klassiska &amp;ldquo;staggared&amp;rdquo;
varianten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Både Planck och Atomic går att bygga på två vis, med eller utan PCB. Bygger
man med PCB så behöver man egentligen bara löda fast switcharna i PCBn, så
är det klart. Den har saker så som microcontroller, resistorer samt USB-Port
förmonterat. Man kan även välja att ta vägen utan PCB vilket gör mer plats
för moddning av allt möjligt senare.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>