\documentclass[a4paper,11pt,oneside]{article}
\usepackage[swedish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{booktabs}
\pagestyle{fancy}
\fancyfoot{}
\lhead{Årsmötesprotokoll 2018}
\rhead{2018--02--19}
\fancyfoot{}
\fancyfoot[LE, RO]{\thepage}

\begin{document}

\section*{Årsmöte IX 2018}

\section{Öppnande av mötet}
Elis öppnar mötet 19:06.

\section{Val av mötsordförande}
Mötet väljer Elis Hirwing till mötesordförande.

\section{Val av mötessekreterare}
Mötet väljer Michael Stahre till mötessekreterare.

\section{Val av justeringspersoner tillika rösträknare}
Mötet väljer Kim Lindberger och Erik Welander till justeringspersoner tillika rösträknare.

\section{Fråga om mötet är stadgeenligt kallat}
Mötet finner att mötet är stadgeenligt kallat.

\section{Verksamhetsberättelse}
Verksamhetsberättelsen föredras och mötet beslutar att lägga till punkten om
``Måndagsträffar'' till verksamhetsberättelsen, och sedan lägga den till handlingarna.

\section{Revisorsberättelse}
Revisorsberättelsen föredras och mötet beslutar att lägga den till handlingarna.

\section{Ekonomisk berättelse}
Den ekonomiska berättelsen föredras och mötet beslutar att lägga den till handlingarna.

\section{Fråga om styrelsens ansvarsfrihet}
Mötet beslutar att bevilja styrelsen för 2017 ansvarsfrihet.

\section{Val av ordförande}
Mötet beslutar att välja Elis Hirwing som ordförande för 2018.

\section{Val av styrelseledamöter}
Mötet beslutar att välja Kim Lindberger, Michael Stahre, Erik Welander samt Martin Arnér
till styrelseledamöter.

\section{Val av revisorer}
Mötet väljer Erik Johansson till revisor.

\section{Val av valberedning}
Mötet väljer Sara Karlsson till valberedning.

\section{Fastställande av medlemsavgift}
Mötet fastställer medlemsavgiften till ``en frivillig donation''.

\section{Verksamhetsplan}
Mötet beslutar att lägga till ``Använda vår 3D-skrivare'' samt ``Hitta fler sätt att
använda vår dator på'' till den föreslagna verksamhetsplanen samt att lägga den till
handlingarna.

\section{Budget}
Mötet beslutar att lägga till budgetposten ``Workshops'' på 2000kr under Utgifter
till den föreslagna budgeten samt att lägga den till handlingarna.

\section{Motioner}
\subsection{Motion 1 Stadgeändring kring medlemsavgift}
Michael Stahre yrkade på att den sista meningen i paragraf 11 (``Den är giltig från det
att betalning sker fram till och med nästa årsmöte'') ska strykas samt att lägga till
meningen ``Medlemskap måste förnyas varje kalenderår.'' till slutet av paragraf 5.

Motionärerna (Styrelsen) jämkar sig med yrkandet.

Mötet beslutar att godkänna stadgeändringen, med ändringsyrkandet, i sin helhet.

\subsection{Motion 2 Stadgeändring kring dagordning på årsmöte}
Mötet beslutar att godkänna stadgeändringen.

\section{Övriga frågor}
\subsection{Stadgerevision till nästa år}
Mötet beslutar att ålägga styrelsen att under året se över föreningens stadgar och lägga
förslag på ändringar för att öka tydligheten och ta bort konstigheter till nästa årsmöte.

\section{Mötets avslutande}
Elis Hirwing avslutar mötet 20:00:59.

\end{document}
