<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Möte on IX Stockholm</title>
    <link>/categories/m%C3%B6te/</link>
    <description>Recent content in Möte on IX Stockholm</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Mon, 15 Jul 2019 18:50:00 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/categories/m%C3%B6te/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Inbjudan till Årsmöte 2019</title>
      <link>/blog/2019/07/15/inbjudan-till-%C3%A5rsm%C3%B6te-2019/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jul 2019 18:50:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>/blog/2019/07/15/inbjudan-till-%C3%A5rsm%C3%B6te-2019/</guid>
      <description> Nu har tiden kommit för IX Årsmöte! I år är det den 29:e juli och börjar klockan 19:00 och planerat avslut senast 21. Platsen är UFS lokaler på Polhemsgatan 38 i Stockholm. Alla intresserade är naturligtvis välkomna.
Dagordning  Öppnande av mötet Val av mötsordförande Val av mötessekreterare Val av justeringspersoner tillika rösträknare Fråga om mötet är stadgeenligt kallat Verksamhetsberättelse Revisionsberättelse Ekonomisk berättelse Fråga om styrelsens ansvarsfrihet Val av ordförande Val av styrelseledamöter Val av revisorer Val av valberedning Fastställande av medlemsavgift Verksamhetsplan Budget Motioner Övriga frågor Mötets avslutande  Dokument  Verksamhetsberättelse för 2018 Ekonomisk berättelse för 2018 Budgetförslag för 2019 Verksamhetsplan för 2019 IX Årsmöteshandlingar 2019 Stadgar  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inbjudan till Årsmöte 2018</title>
      <link>/blog/2018/01/29/inbjudan-till-%C3%A5rsm%C3%B6te-2018/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Jan 2018 20:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>/blog/2018/01/29/inbjudan-till-%C3%A5rsm%C3%B6te-2018/</guid>
      <description> Nu har tiden kommit för IX Årsmöte! I år är det den 19 februari med början klockan 19:00 och planerat avslut senast 21. Platsen är UFS lokaler på Polhemsgatan 38 i Stockholm. Alla intresserade är naturligtvis välkomna.
Dagordning  Öppnande av mötet Val av mötsordförande Val av mötessekreterare Val av justeringspersoner tillika rösträknare Fråga om mötet är stadgeenligt kallat Verksamhetsberättelse Revisionsberättelse Ekonomisk berättelse Fråga om styrelsens ansvarsfrihet Val av ordförande Val av styrelseledamöter Val av revisorer Val av valberedning Fastställande av medlemsavgift Verksamhetsplan Budget Motioner Övriga frågor Mötets avslutande  Dokument  Verksamhetsberättelse för 2017 Ekonomisk berättelse för 2017 Budgetförslag för 2018 Verksamhetsplan för 2018 Motion 1: Stadgeändring kring medlemsavgift Motion 2: Stadgeändring kring dagordning på årsmöte Stadgar  </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>