<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Etu on IX Stockholm</title>
    <link>https://ix.ufs.se/authors/etu/</link>
    <description>Recent content in Etu on IX Stockholm</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>sv-se</language>
    <lastBuildDate>Mon, 29 May 2017 20:00:00 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://ix.ufs.se/authors/etu/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Styrelsemöte maj</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2017/05/29/styrelsem%C3%B6te-maj/</link>
      <pubDate>Mon, 29 May 2017 20:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2017/05/29/styrelsem%C3%B6te-maj/</guid>
      <description>Logotyp Vi påminner Aku igen.
Meetup Hård vill hålla kurs En ny elektronikkurs där man måste vara medlem för att få deltaga.
Vi bestämmer att Hård får köpa in följande: - Varmlufts Lödstation - ca 1200kr - Avlödningsstation - ca 1200kr - Skruvstycke - ca 350kr
Detta går på budgeten för att förbättra elektronikhörnan.
Inköp av 3D-Skrivare Vi har en ny 3D-Skrivare!
Nästa möte Senast måndagen den 14:e augusti klockan 19:00.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Styrelsemöte april</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2017/04/24/styrelsem%C3%B6te-april/</link>
      <pubDate>Mon, 24 Apr 2017 19:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2017/04/24/styrelsem%C3%B6te-april/</guid>
      <description>Logotyp Vi påminner Aku igen.
Meetup Ändra öppet hus till att vara enbart den första måndagen i månaden för att minska mängden spam som skickas av meetup till medlemmarna i gruppen. Detta hoppas vi att det kan få folk som inte hänger har att ta tag i att komma hit vid annonserade tillfällen.
Detta gör att resterande måndagar i månaden alltid blir öppna att använda för i första hand workshops och andra mer planerade aktiviteter.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Emacs Workshops</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2016/09/15/emacs-workshops/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Sep 2016 18:30:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2016/09/15/emacs-workshops/</guid>
      <description>Vad handlar första workshoppen om? Planen med denna workshop är till en början att lära ut grunderna i Emacs kring funktioner så som att navigera i text, hantera buffrar, öppna/spara/skapa filer, avsluta.
Vi kan nog komma in på lite enkel konfiguration så som att välja tema, font, och diverse liknande saker som de flesta kan vara intresserade av tidigt.
I och med konfigurationen så kommer vi även skrapa lite lätt på ytan när det gäller Emacs Lisp.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projektet IX3C</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2016/09/12/projektet-ix3c/</link>
      <pubDate>Mon, 12 Sep 2016 21:10:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2016/09/12/projektet-ix3c/</guid>
      <description>Syfte: Varje år de senaste 32 åren så har CCC (Chaos Computer Club) arrangerat CCC (Chaos Communication Congress) i Tyskland den 27-30 december.
CCC har på senare år satsat på att ha ett ökat remote-deltagande för kongressen. De har på senare år blivit bättre på live-streaming samt att läsa upp frågor till föreläsare från IRC så att remote-deltagare kan ställa frågor precis som folk som faktiskt deltagar på kongressen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Planeringsmöte för kommande projekt</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2016/09/08/planeringsm%C3%B6te-f%C3%B6r-kommande-projekt/</link>
      <pubDate>Thu, 08 Sep 2016 20:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2016/09/08/planeringsm%C3%B6te-f%C3%B6r-kommande-projekt/</guid>
      <description>Styrelsen har haft ett planeringsmöte för att dra igång höstens projekt! Vi har bland annat planerat att vi bland annat ska ha Workshops i Blender och Emacs.
Vi har även bestämt att fräsha upp webbsidan. Sätta upp en kalender, ha ett arbetsmöte. Flyga mer Quadcopters. Driva Arduino-projektet vidare. Planera IX3C och få ut information om att vi ska göra saker.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Miniquadsen har anlänt!</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2016/06/09/miniquadsen-har-anl%C3%A4nt/</link>
      <pubDate>Thu, 09 Jun 2016 19:30:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2016/06/09/miniquadsen-har-anl%C3%A4nt/</guid>
      <description>Vi har precis fått in en leverans med 15 stycken Cheerson CX10 miniquadcopters som vi ska låta medlemmar övningsflyga med.
Så på måndag så kommer det att surra i lokalen!
Om du vill komma och flyga med oss så ta med en USB-Port med el och två stycken LR03-batterier för att driva kontrollen.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ny domän!</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2016/06/01/ny-dom%C3%A4n/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Jun 2016 20:00:00 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2016/06/01/ny-dom%C3%A4n/</guid>
      <description>Vi har satt upp https://ix.ufs.se/ för att peka hit numera. Det finns även redirect från https://ix-sthlm.github.io/ som redirectar hit.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bygge av labbdator för Virtual Reality</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2016/03/17/bygge-av-labbdator-f%C3%B6r-virtual-reality/</link>
      <pubDate>Thu, 17 Mar 2016 22:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2016/03/17/bygge-av-labbdator-f%C3%B6r-virtual-reality/</guid>
      <description>Dator har byggts i syfte att ha en labbdator för att labba Virtual Reality på. Vi har ju en Oculus Rift DK2 som vi vill börja använda.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Styrelsemöte 2</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2016/03/14/styrelsem%C3%B6te-2/</link>
      <pubDate>Mon, 14 Mar 2016 19:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2016/03/14/styrelsem%C3%B6te-2/</guid>
      <description>IX Styrelse har haft sitt andra styrelsemöte.
Protokollet finns tillgängligt här: 2016-03-14-boardmeeting.pdf
Nästa styrelsemöte är planerat till 4:e April.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Progress på Quadden</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2016/03/07/progress-p%C3%A5-quadden/</link>
      <pubDate>Mon, 07 Mar 2016 20:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2016/03/07/progress-p%C3%A5-quadden/</guid>
      <description>Idag har det snickrats mer på vår gemensamma Quadcopter som byggs i lokalen på måndagar.
Idag så började vi testa och kalibrera motorerna.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Konstituerande styrelsemöte</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2016/02/29/konstituerande-styrelsem%C3%B6te/</link>
      <pubDate>Mon, 29 Feb 2016 20:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2016/02/29/konstituerande-styrelsem%C3%B6te/</guid>
      <description>IX Styrelse hade denna dag sitt första styrelsemöte.
Webbsida Styrelsen har beslutat att webbsidan som satts upp är en bra grund men behöver arbetas mer på för att fylla med mer innehåll.
Styrelsen har under mötet lagt upp projekt på projektsidan.
Logotyp Styrelsen har beslutat att vi ska ta fram en logga av något slag. Detta är bra både på webbsidan och i eventuellt reklammaterial, både på print och i andra format.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Planering inför Hembyggda Tangentbord</title>
      <link>https://ix.ufs.se/blog/2016/02/23/planering-inf%C3%B6r-hembyggda-tangentbord/</link>
      <pubDate>Tue, 23 Feb 2016 22:39:09 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://ix.ufs.se/blog/2016/02/23/planering-inf%C3%B6r-hembyggda-tangentbord/</guid>
      <description>Jag tänkte dra igång planering av detta projekt nu på måndag. Min plan är att vi har ett planeringsmöte nu på Måndag (den 29:e Februari) med start 18 eller något i den stilen.
Det tangentbordet jag tänkte börja med att bygga är ett var modell heter Planck som är ett kompakt så kallat 40%&amp;rsquo;s tangentbord. I 40%&amp;rsquo;s tangentborden så tar man bort Numpad, Navigations- tangenter, F-Raden samt Sifferraden. Sedan så arbetar man mer med funktions- lager för att komma åt andra tangenter än bokstäver.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>